唔係同老豆老母住嘅你 一個禮拜見兩老幾多次？

我就一個禮拜一次
其實走嗰陣會想傾耐啲
但每次都係去嗰陣覺得好攰 唔想去
想知大家情況係點？

一兩星期一次 每次兩個鐘

見黎把撚？

三次左右 上去痴飯食 慳好多